一句講晒，願意罷工罷課既入黎比正評

由10月4日開始，一直等緊罷工
個日幾多人嬲到震 即晚即刻出黎開花
宜家出埋緊急法都唔罷工 等幾時啊
當時諗住學界/跨界別罷工組10月中收集完問卷之後會行動
但成個月都未有消息
唔想抗爭停滯不前 罷工在所難免
除左85罷工外 其他罷工失敗係因為唔夠宣傳倉促
如果認真搞 我信好多人會響應！
唔好再拖啦 愈拖香港人愈麻目

會響應罷工既，留個正評比搞手 比信心佢地

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

想要多次8月5

G持

大不了轉搵鬼佬Freelance

一早罷緊

G持 罷工先係最有效而又唔會有手足比人拉

香港人最多罷一日，唔好期望香港人會長期罷工，
罷一日根本無用，反而停全港交通可能仲好

支持長期罷工
起碼罷夠兩星期

嬲都要有行動架

推

..

今日搞到咁，真係冇人肯罷工？

負評既解釋下？

P牌唔比正評
工已罷

不過香港人死都要返工

[集思廣益] 全香港人同我入嚟